我說，別傷心

仍能恰當大方去做人